# ABC085

2018-04-12

## テストケース

## A - Already 2018

- String.setはdepricatedなので部分文字列を取り出して結合する方法で実装した

- ほかの方のコードを見てみると、ScanfとPrintfをうまく使っていた
  - この使い方は勉強になります

## B - Kagami Mochi

- 入力を重複排除、ソートして頭から見ていく
  - ひとつ前のものと同じサイズのものがあったらそこで終了

## C - Otoshidama

- 3つのループで各お札をイテレートする
  - 2つの紙幣の枚数が決まれば残りのひとつも確定するのでループは2つでよかった
  - このタイプの問題はどこかでやったことがあるのに気がつけなかった
